小心！警方有機會利用大家尋人

特別係 無圖得字形容衣著外貌